[Tg] 放低TG就會有人搵? (77)

聽日有無人和我返工呀
九龍灣巴絲

86巴，獅子座，single，165cm高，偏肥，自己比較內向，朋友唔多，所以冇咩social life
想認識真人朋友，希望最終可以得閒一齊／一班去行街、食飯、睇戲、去旅行之類

興趣係去旅行見識世界，仲有睇Netflix／美劇
做朋友巴絲冇所謂，當然識到絲打更好，我唔外協，但我都唔適合外協嘅人

92巴 吹水閒聊9up樹窿

機會唔係靠等翻嚟 係自己爭取架各位巴絲

25巴
177cm
貓奴
吃貨
gym 結他 打拳
整野食
識日文
日系打扮 文青類型
有相 自看
手作眼鏡 錶 銀
夜晚比較得閒
啱啱分手無耐
想聽人放下負
長傾 唔秒回
本身無咩女性朋友
好多都唔啱傾

90 巴 乜都傾下

- 純9UP
- 前景問題
- 感情問題
- 隨你喜歡
- 你問我答

(辨公時間最休閒)

來吧,黎識D幫倒你既人吧
岩傾一齊傾

那份放浪
完全地印在你面上
他竟跟你那麼像
看著看著
如尋獲昨日那印象
一切像我的妄想

94巴 A0 work at home
成日留係屋企，平時一個月落一兩次街
想搵同類

80後高瘦巴，陰天型唔陽光

近排發生太多事，想吹吓水放鬆吓
傾咩都可以，啱傾就得
當然如果遇到啱嘅人咁就更好啦

巴
鍾意睇波 阿狗一個 做運動 踢波 游水 行山
都會玩下攝影 睇戲 彈結他 唱歌 打PS4
正常人一個
得閒9up無極限 會秒回
淨係想搵個有良知有腦既”港女”
藍絲警犬死全家屌你老母
和理非港豬都不了

新post 留個言先
94 巴 住觀塘
鐘意旅行，周圍食野，打扮，做gym,行街，打機
長期搵人吹水
歡迎既巴打搵我瘋狂做gym打機
歡迎絲打搵我傾美容打扮
或者搵我做下飯腳都得
比你地見識下咩係秒回

消防巴訓唔著閒聊

93巴 住屯門 巨蟹座 貓撚
希望可以聽下各位既愛情故事

97雙魚巴
心情好低落
想搵人傾下計

96巴 唔煙唔酒 扮工得閒時可秒回
中意貓 平時有餵貓習慣
得閒會落機舖 興趣玩音game
中意夾公仔 可以交流心得
帶點毒 宅
可做樹窿

96巴

95巴 日頭扮工吹水 夜晚就做樹窿

00巴
做緊assignment
想識吓絲長傾 尤其發夢絲！會盡量秒覆

93絲
想搵人傾吓計
可能有時秒覆唔到
但覆嘅話一定唔會hea

24巨蟹巴 扮工夜鬼 喜愛日本
留左dreadlocks雷鬼頭年半
有興趣可以交流下頭髮 影相 日本旅行心得

嚟多次

90後巴，180cm 以上

啱傾發展吓啦，add 太多巴打就不了如果你玩傳說對決 3v3 都可以搵我

96巴 想搵人吹下水
男絲都得 當識多個人

95絲
極度外向，唔停得
中意周圍去，好多野講
算係風趣幽默嘅人
貓奴
日系打扮 樣算中上
歡迎交流日系衣着打扮心得
平時好悶 搵巴打吹下水
有時好負 想搵人俾下正能量我
盡量秒回 希望你都係風趣之人
單身 岩傾可以發展下

利申 外協

01絲 單身 努力由曖昧對象度move on緊
識日文 學緊德文法文
鐘意打機 睇戲 睇&寫BL
想識大/細1-2年既巴絲做下朋友 上到u即刻無朋友
盡量唔hea覆，啱傾可以長傾
有緣可發展

98巴 吹下水 一齊發夢

97巴 180 玩過龍舟 鐘意做gym 打籃球
想識下運動型嘅女仔 可以一齊做運動

92巴 9up

90 巴 秒回 9up

91 金牛巴 180
玩得吹得9up
返工有時忙
未必秒回但唔hea覆

98絲 純粹想搵人吹下水

94巴 乜都平平凡凡
閒談傾心事都得
盡量秒回 番工除外

95巴
坦白直率不拘小節
健談咸濕爛口好聲
風趣幽默五官四正
光復香港時代革命
五大訴求缺一不可

放多一次

90運動巴 悶

93 巴，今日去左上堂，希望有緣一齊吹下水

86巴6呎高
想識開朗健談會講膠野小妹妹，想認真發展

@lookatgoodthings

想識絲打 做朋友開始
想長傾 唔好傾傾下消失左
我好多興趣 岩傾就add我啦😊

@lookatgoodthings

91巴打 170cm

想識絲打 做朋友開始
想長傾 唔好傾傾下消失左
我好多興趣 岩傾就add我啦😊

93巴
想識下絲打傾下計
高183 宅宅地
唔肥唔瘦
唔靚仔
平時做gym
睇片
打機

25巴

25歲， 運動身形外貌正常 ，大學畢業番左工2年，比較好動,平時鍾意運動(跑步游水做gym),影相,行山
異性朋友唔多， 希望可以識多啲人， 岩傾岩feel可以發展下，真心想識女朋友既

96巴 183高 瘦底做開gym都叫有啲成果嘅 樣子黎講中中挺挺啦
有打開拳同埋羽毛球 基本上係運動就啱
結果就係曬到好黑
完全係正能樣嘅人 要開心渡過美一天
早兩個月同女友分左手 感情真係巧先苦
其實要求唔多吖只係想段感情健康咁行落去
唉係咪想擺個心比人都咁Q難
每散一次都問自己仲可唔可以愛人
anyfuckingway想搵人傾下計膠撈9up下
希望可以遇到高嘅絲打 覺得170以上好charm💙

95巴，想搵絲打長傾睇下有冇機會做朋友
鐘意旅行影相，貓狗都鐘意

95巨蟹巴 想搵一個有趣嘅靈魂

有些少要求
1. 唔要A0
2. 準備/去過一啲exotic嘅地方
3. 對世界充滿好奇，識欣賞呢個世界
4. 唔係深黃深藍

點解唔要A0?

94巴 身於亂世 強身健體
咩都岩傾

28 白羊單狗巴 171 有肉地
返工有時忙
未必可以秒回
歡迎嚟同我9up 講認真野都得

97巴 岩岩畢業做左幾個月野
有無人一齊傾下計
咩年紀都得 咩都岩傾

90 bro

做占
打機
交友
遊山玩水
閒聊日常

96巴，歡迎9up
香港人有咩唔開心同我講，做你地樹窿

95巴 外向運動型 咩都都吹得

(走藍thx)

add唔到

留多次

96巴 生活圈子有d窄 想搵朋友傾下偈
A0寶寶 啱啱經歷一D唔係咁好既經歷

平時嗜好鍾意聽廣東歌 同 食野，同埋研究旅遊野
可以長傾就最好

一至五返工會比較方便同快覆 星期六日可能會覆得慢同疏少少

98巴
對像想搵同年或年齡相差唔遠女仔
搵絲傾計, 傾乜都得
岩傾可以長傾
圈子冇乜女仔
想識多d女仔朋友
約出街, 約食飯隨時歡迎
有緣可發展

91巴 想識絲打
有緣岩傾 可發展 長傾
交換心事, 鐘意滑雪, 去旅行, 狗奴

92單身巴 想識異性發展唔平凡既關係
唔介意我直接就得

想搵人教日文
有養 貓貓

95巴

93 巴 希望有絲提供說話訓練課程
做普通朋友 is ok 純粹生活苦悶

有無打台牌嘅巴絲啊

93年既A1巴,半工讀緊個Degree ,今年FINAL YEAR,本身自己讀緊個科冇咩女仔
平時會周圍去下影風景,打下羽毛球,睇戲,煲美劇,自己一個去旅行
普通樣,168cm高
想搵長傾唔hea覆唔已讀不回既絲打,
同埋想搵個95-00普通樣既女仔做女朋友

希望識到志同道合既你
然後發展成為真人朋友一齊周圍去玩
有緣既希望可以發展到做男女朋友

21 hku巴 9up 下

01 hkbu 運動巴
想識人吹下水

97運動型嘴賤巴

98巴
夜貓

歡迎練打字秒回系列

鐘意睇書既酒鬼

咩都傾得

另外招人今晚 即晚十點鐘旺角唱酒k

93巴
鐘意旅行&影相
咩都可以傾下
希望搵到岩傾既巴/絲打

94 ba
Give me liberty or give me death

95巴
中意睇戲，eg. taxi driver,無痛失戀，a ghost story, Silence, 黑澤明、王家衛，近期Joaquin Phoenix嘅戲，到Marvel都會睇
會睇書，會睇歷史、文化、哲學
唔會hea覆，但係都唔會chur, 想揾絲打傾計發展XD

20歲 紋身巴 天科座

有冇歌介紹

尋人

97絲
圈子細 想識下朋友
巴絲都得

95絲打
除咗返工之外，我會儘量秒回
巴絲不限，希望搵到啱傾嘅朋友

93 nursing 港島
問太多根本不會講
束縛不來如人馬座

93 絲 基督徒
自覺開朗活潑可以傾到認真野
中意動物特別中意刺蝟
無玩任何交友app 不過受朋友啟發試下留低tg
最近學習建立返自己生活
如果你最近感覺孤單失望
我唸我可以俾d支持你

98天秤巴
希望搵個長傾 生活大家互相支持吓

你發大財了沒？

00巴

想搵人傾下計 又可以當我係樹窿

巴絲都可以

95巴打
是但搵人傾下計
另外想問有冇人教琴？

95 無聊絲 巴絲不限

97巴
9up吹水
傾日常事打機運動美劇都可以
巴絲不限

24 幼師絲
圈子細識唔到人
想識下朋友

沒啊 無福消受啊

28 IT巴
鐘意行山，攝影
圈子細識唔到人
想識下朋友

這夢人 重抬往昔 用情牢記
這夢人 說心中不要等
這夢人 飄走
為誰 傾盡一生心傷透
此刻心想愛是永久

96巴
final year
射手座

巴
影相
戶外活動
傾多啲計

90巴
紋身大漢
搵人吹下水 走藍

95巴
音樂 GYM 戲
訓唔著

94 巴 基督徒
傾乜都好 巴絲不拘

92巴
近排唔係咁開心
求樹窿 同長期傾做個朋友

93巴，media production
旅行影相咖啡電影動漫，吹水/可交流攝影心得

93 巴
寂寞的心

94巴
點下歌
Almost die

三十幾大叔 做生意不過呢排比林奠害 蝕到仆晒街了
想識啲00後 了解下後生既係點

98留學絲
藝術影相菲林綜藝咖啡畫畫，
最近做project發掘剪片新樂趣,努力研究點用premier剪片中 有相同興趣既就搵我吹下水啦
好悶 希望今次可以last到幾個人繼續傾落去

97失業巴
搵人吹水打發時間
420 indie rap 攝影 電影

另外小弟考慮緊轉行，有冇有經驗嘅巴絲可以分享下？

94

93巴
唔煙唔酒 唔高唔矮唔肥唔瘦唔靚仔普通男仔一個
細心 慳家 怕醜
希望識到合適既另一半 拍幾年拖 結婚 生小朋友 踏入人生另一階段
tg@findtheright

香港人加油
祝大家都遇到合適的另一半

若不甘平淡生活 可以做d咩改變到

香港咁嘅環境唔好諗生仔啦

94絲
咩都陪你傾

98巴
平時返工無野做 想搵人傾下計
鐘意揸車 有架電單車可以帶你遊車河

01絲 想搵人心理輔導 最近好大壓力 走藍走狗 有發夢

28巴

圈子細，想認真多d異性朋友

想搵有心人長傾，岩既可以發展

長期潛水勿add

運動型嘴賤巴

97巴 9upper
想搵絲長傾

96巴
岩岩外國返黎
中上樣

97巴
搵長傾 差唔多年紀絲
乜都傾得 樹窿
岩傾可發展

94巴
未發夢之前會
打下波
影下相
打下機 PS4
睇下動漫
當然其他話題都傾得 最緊要你肯講 我識既盡量同你傾
希望搵個岩傾既人 最好有機會發展啦

20情侶 想搵單男 最好細過25,樣唔差 下面大
有興趣tg我 準備你自拍同武器圖

21歲，毒撚（男）

01絲 讀緊asso
想識朋友仔傾計
熟左會好好傾
運動行街睇戲食飯煮野食我都ok

97 hehe 巴
大學

80s巴 180高
平時鐘意做打波做GYM,睇戲,netflix,食野
搵絲傾計,咸甜苦辣乜都傾得,岩傾可以一齊出黎玩

98絲
想搵差唔多年紀既巴絲傾計

97雙魚巴
返工無聊巴絲都可
旅行，攝影，運動，食野

93巴 政府工
想識nice既絲
岩傾熟左可以一齊會所打麻雀/board game
掟鏢都可以搵我

鐘意睇書既酒鬼

94絲想識下巴絲，最好係絲打

87 巨蟹巴
不自介lu

隨緣啦

影相旅行結他睇書畫畫電影貓奴毒絲

佛系巴

巨蟹男

00巴
大學生 籃球 gym撚
想識絲長傾 尤其發夢絲！會盡量秒覆

89巨蟹巴 , 打機 炒股 電影 etc

93絲、打發時間、放負都得、基本秒覆

Add過果d就唔好再add啦tks

96處女座絲
無聊嘅可以一齊傾下計巴絲都可以架

87巴，中意研究語文，大家可以一齊交流下，英文差都可以幫下你

98巴
鐘意就傾下計啦
興趣就係揸車🤩

94巴 做政府office
搵人9up下 傾下感情野 打機
有緣可發展

95 絲

95 絲 貓奴
睇Netflix 做handmade
傾計談心搵飯腳
扮工分分鐘秒回
如果你見到最好覆下我 我仲等緊

98大學絲 搵人吹水
畫畫 藝術 文青野
動漫 有貓
歡迎交流下藝術

tg呢😂

Id?

用錯emoji

97運動巴 想識運動絲

絲打tg改咗名？

鐘意小動物，水族，足球，食野，睇劇睇戲
想搵下朋友傾下計，交流下扮工心得因為返工真係好悶

代朋友po

95大西北絲
想識下朋友 吹下水
巴絲都無所謂

01絲 r水吹

97 176雙子巴 想識人搵人陪

186 巴 貓奴 90後

96 絲 165 uk fresh grad

97巴 失戀r水吹下 平時都係做運動 打機

.

Just chat and laugh

21 絲 design學生

呢幾個月發夢好大壓力想識人傾下計做d自己喜歡嘅事放鬆下

發夢/菲林攝影/indie/電影/哲學/睇書/露營/掟鏢/滑板/衣著/420

巴絲都搵得啊！

98毒絲
搵樹窿 吹水
想同多啲人傾下計

94巴

80後 中巴
睇戲 傾戲 手工啤
夢想做貓奴

99大西北絲
慢熱9upper
組隊打傳說

93 巴

不限巴絲
隨意傾計 樹窿 搵朋友都可

Sor唔記得放tg:@remycat

97 大西北巴 想識多啲朋友

大眼巴養緊兩隻大肥貓，歡迎睇貓相同傾計。巴絲都無任歡迎

91巴想識絲
鐘意旅行 睇戲 打機 食好西 訓教
乜都可以傾 工作/感情問題都得
想搵黃絲傾下
返shift不定時秒回

人父 純吹水 不約

91巴 180高 乜都噏一餐 歡迎巴絲

171 98金牛巴，想了解下女仔平時會做咩，小弟興趣打機，動漫同電影。

88 巴
有冇人傾下投資/投機，或者身心靈果類野，因為呢排學緊靈氣，聲療果類野

想搵想打/識打台牌既巴絲

漏左野po多次
80後巴，學緊西班牙文，vamos a practicar Espanol junto

誠招女SP/SL

28歲專業人士
183cm
65kg
15cm長 電筒粗
有豐富SP經驗
尊重 保密
持久 技術好 神之手
偏S

要求對象
16-30
中上樣
BMI under 22
B cup 或以上
保密
有冇男朋友都得

我嘅TG id:

講鳩野 秒回 點到即止

歡迎你問我答

98 絲

168絲 專業廢青 讀緊文化研究
興趣係放負同叫春
間中影相 電子同菲林 但不是pro
約我去海邊smoke 我會好開心

A4 份人比較靜 熟咗會有啲Bossy

哩排都學緊靈氣 但有啲半信半疑

未學果時都係咁諗

98巴 中意旅行 會做下gym
想搵長期樹窿 啱傾會長傾
巴絲都冇所謂 會瘋狂秒回
希望真係會有人搵啦

95巴 聽開日本bandsound
同我一樣鍾意聽日文歌嘅可以share吓d歌
當然傾其他野都冇問題
啱傾可以長傾 歡迎各位巴絲

有無巴絲有睇開netflix
最近蟻人演個套Living with Yourself好好睇

隨緣

89 南區巴
平時鐘意做運動
個人有求知慾同想不斷進步
eg睇書 搵下新目標 (最近想行番山同埋學日文)

歡迎交流下興趣目標

Btw 黑警 死全家

94 sporty 高暖巴 (9upper)
搵單身絲打傾計 熟左好癲

南無阿彌陀佛

留醫 在你的臂內療傷
治理這深刻的創傷
事實或是心窩脆弱
還是已經沒救藥

99巴
打機做gym睇星
中大人

88巴 乜都傾得

99巴
身邊冇乜女性朋友,因此想搵絲打一齊傾吓計,當俾個機會我學下同女性傾計

99護絲

巴 大家陪下大家 過日晨

95 處女座巴打 扮工 踢波 Spartan

唔開心 有無啲on9仔add我鳩嗡

90絲 樣子中上
搵人長傾
辦公時間秒覆

利申 外協

94巴 扮工扮到就訓著
身於亂世 強身健體
咩都岩傾

95絲 返工好悶

95巴 想同強勢嘅絲傾計

92巴 可做樹窿
良知一樣先好傾 明就明

招現職CA
招2月6號生日嘅你

有冇瘦撚？！

96 183巴
中意打機 睇Netflix 飲下酒（依加成日飲） 依加開始做下gym
要輪更 返工時間回唔到 得閒一定秒回

24巴 183 純吹水唔發展

冷門國家旅行/HK indie/ metalcore/
古著/ 日系衣著/ 菲林攝影/ 電影
420/LSD
有留意開既都可以傾下~

淨係hi唔講野/ 無common野既唔洗add
港豬/玩開涼冷氣抗爭既勿add

搵人一齊影下菲林/睇show~
男女都add得~

94 178巴
想搵連登絲傾計

無聊，來搵人貨計就入黎

94絲
吹水行街食飯睇戲旅行

無聊，傾下計既入黎

94巴 中環fintech 撚，運動型，返工講野太formal，想鳩up傾下計

90 後翻工撚
鍾意睇戲 睇下有無絲打傾下電影
或者吹下水都得 只係純吹水
翻工有D壓力， 同事又成日講工事
但係一定要90後 我接受唔到姐姐...
同埋要覺得自己係靚女就得
因爲自我感覺良好傾得開心D
唔係既都唔好話俾我知 等我FF

我係97 巴打
毒撚
單身22年a0
乜都傾得
動漫日劇韓劇電影音樂
傾下學業都得
做你樹窿又得
不過最緊要唔好介意我性格膠膠地，鍾意平時吹水果陣派膠
又可以話我係太熱情，帶希唔會嚇親你啦

有緣既會成日秒回你

想識絲打認真交心發展

80後 巴
有健身，做緊裝修仔
最近好唔開心

有意交談，呻苦可找我

1999年毒宅靜巴 典型宅男
經常性秒回 希望長傾

95巴 fg INFP
鍾意羽毛球 行山 音樂 小說 攝影
平時睇開心理 歷史 哲學 航天幾類嘅書
歡迎心事台
另外想傾下關於second degree嘅嘢
輕鬆傾 唔hea覆 但唔一定秒回
希望揾到啱傾同埋有共同興趣嘅朋友
巴絲皆可
希望有緣識到你

89英國巴

獨居，8個鐘時差，歡迎夜鬼
歡迎長傾，希望有發展機會

歡迎當地巴絲搵我一日遊

發大財！

蘿莉控大叔？

00絲
平時返學圈子細 多女仔
想識下差唔多年紀嘅巴絲
可做樹窿 盡覆

我學緊霸氣，暫時識螺旋丸

有冇教學

首先要去屍魂界揾亞古獸用十萬伏電你一下先

巴 純粹睇下有無人搵

[member咩都可以傾下

93巴搵多野講ge絲

*非已讀不回

12月會去大阪散下心relax下再番黎抗爭歡迎交換下行程
利申主要去影相

97巴 Final yr

平時鍾意睇書睇戲 行吓博物館
天氣好就會去行山跑步
享受海邊吹風嘅感覺 鍾意望住個海發呆
想識多啲唔同嘅朋友 一齊去玩做運動

20巴 做下運動 遊下車河 普通中間樣 咩都傾一餐

185巴 想搵個多嘢講嘅絲打傾 如果啱傾就一齊過聖誕節

97 巴
無乜諗法 隨緣啦傾計呢啲
成熟啲會好啲
有咩事想要意見都可以比下你
有做下Gym 唱下歌 可以交流下

91

96巴 想搵樹窿傾下心事 巴絲都可以
利申：Long d被分手已一年 但仲未釋懷到 有時仲會夢到佢...

kali絲仲咩傾傾下del tg acc

94巴 夜鬼秒回
傾下偈 你點我唱

吹水＋得閒行下簡易行山路線

深夜一貼
95巴 單身左23年😇
@bewateralready

00絲，運動型
但身型好差
熟左就會多啲野講
鳩up或者傾心事都得

隨緣傾計

20 乖乖工程巴
返工返學圈子細
唔煙唔酒
鐘意聽歌睇戲
運動就行山游水
專業樹洞 傾咩都得 分享下大家經歷

攝下時間 隨緣傾 絲

晨早返垃圾工 92巴

27醫護巴，工作環境冇同咩同齡女仔

個人慢熱，平時鐘意打下機， 睇下戲去下旅行咁

91巴

21 健康人生巴

有差唔多年紀嘅人add就好

94巴 扮工時間好難過
做gym打波運動巴

99巴
入黎鳩噏都可以

96巴，樹窿，有咩唔開心即管講
24小時陪你

再推多次

98 A0巴
想搵同年或年齡相差唔遠女仔
搵絲傾計, 傾乜都可以
岩傾可以長傾
圈子冇乜女仔
想識多d女仔朋友
出街, 食飯隨時歡迎
有緣可發展

99巴 讀緊u 185+
有啲煩惱 想搵個異性朋友傾下呻下
平時睇戲睇書聽歌打波同寫野拍野

00巴
陪我傾下計
乜都講得

94巴 番政府office
搵絲9up 傾感情野 打機
有緣可以發展下

92巴

主線速遞
-------------------------------------------------------
星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

星期六 11 · 9
柏林圍牆倒塌30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

01巴
鐘意日文歌咖啡畫畫動漫

91巴 返工放工訓教 乜都傾

02巴
最近個人有啲飄

98巴 分咗手想搵人傾下計等自己 唔好亂諗嘢 中意睇下書 想搵人周圍學下嘢

94絲 解悶 9upper
巴絲不拘

代 朋友post

94油塘巴 絕對黃絲
178高 唔肥唔瘦

平時都係掟鏢打波飲酒唱k遊車河

日日都係返工 好悶
想搵巴絲傾閒計

93 巴
情緒低落求關愛

92巴
人在異地，純粹想吹下水

22 巴 final year大學生
好悶 求吹水

唔記得擺TG

一齊打羽毛球，初～初中。大圍沙田火炭。
最好有打開波，志在打得開心出身汗。
我可以長期book到場。

01高巴 18x cm
揾人長傾

97 final yr 巴
中意9up

99絲
想識下朋友仔吹下水🐵

98巴 182

傾下計 出到好攰

走藍走狗走黑狗啊

97巴 180 玩過龍舟 鐘意做gym 籃球 影相
想識下運動型嘅女仔 可以一齊做運動

92 巴
近排無聊，搵人傾吓計

24巴 高178 正常樣 住新界西

興趣 食野，旅行，睇片，唱K

現實圈子難認識異性

放假又冇咩人約

想識個絲打可以互相陪下

95巴 Banker

中意食好西/嘆，四圍去，興趣係尋找生活中既excitement

做運動，睇電影，聽音樂，唔同範疇，你肯講我肯傾。

淨係歡迎靚女(自認就ok)

95巴
傾下計

97 巴 想識朋友
啱傾嘅都想發展下變女朋友

Sporty piano corgi

tg換名重po

90絲
死廢中
泡菜迷
齋傾偈
唔出樣唔po相唔見面
目前極度負面中

搵絲傾下偈 發展隨緣
走藍走已讀不回

得閒會去打保齡籃球
屋企就睇下韓劇日劇
有時都會落bar 少酒唔煙
夜晚返緊Pt programme
可能比較忙 見到儘回
23天秤巴

其實我早猜透你的心
其實兩顆心節奏多麼近
這天晚上留住你
原是我的責任

95巴

太古番工 想搵lunch飯友 巴絲都ok架 歡迎加我😬

英國留學
想搵人長傾 等12月返黎發夢
Tg:fkthepopofkpopo

原來真係有人搵 好感動
推

代朋友po

95巴 無乜朋友 有感情煩惱 想搵人9up

話咁快2019年就剩番兩個月，相信呢兩個月大家都係咁唔易熬，但更加相信2020年係一個新開始、好開始！
依然尋找扮工人士一齊吹水來提高工作效率，要珍惜仲有工作既日子呀

已習慣左 一個人 一隻貓 一隻狗既生活

93巴
唔煙唔酒 唔高唔矮唔肥唔瘦唔靚仔普通男仔一個
細心 慳家
希望識到合適既另一半 拍幾年拖 結婚 生仔
tg@findtheright

push

散左一年，終於放低左
想搵絲打見面食飯，所以你覺得應該傾好耐先見面就唔好add 我喇

94巴 盡秒回
傾偈吹水打機 或者你點我唱
巴絲不限 好悶

錯過咗一次 畀多次機會

有無on9既絲打？唔夠on9 唔好㩒

最近手機有啲靜，重post 睇下會唔會係手機壞左冇人搵我先
94 巴 住觀塘
鐘意旅行，周圍食野，打扮，做gym,行街，打機
長期搵人吹水
歡迎既巴打搵我瘋狂做gym打機
歡迎絲打搵我傾美容打扮
或者搵我做下飯腳都得
比你地見識下咩係秒回

絲打錯過咗你 可唔可以再留？

25金牛巴，季節限定樹窿
另外找尋有趣靈魂

幫朋友po
92 173 單身巴 酒店jj
住大西北中既山區
踢開波 努力操fit緊
搵個岩傾絲打

21水瓶巴
無聊,想傾下閒計
希望可以長傾,盡量秒回

93巴，歡迎想擴闊社交圈子既你入黎傾下計，等你

巴 失戀加比人玩加死得不明不白

借朋友ac開
93巴 178高 興趣 打機 漫畫 做運動(籃球 跑步 單車等) 睇電影 , 可約一齊睇戲or做運動

00巴
籃球 gym撚
想識吓絲長傾 會盡量秒覆

98巴

崇日

鐘意聽band 日本fashion 打機 睇書 網球

鐘意吹乜都得

Durham

27歲 高巴 豪放激情

97巴
想搵個長傾互相放負吹水
最好絲打 聽下男女唔同既諗法

nursing yr1絲
今日睇連登睇到灰咗

97巴 176
想識摺絲

辛苦了師妹...

22巴

無論如何都唔好認真。

推 繼續r水吹

27巴
一個人住 養狗 鐘意煮野食
有時行山 游水 愛潛水
想搵共同嗜好絲打

巴 傾下計先

樹窿再次歡迎大家加入
知道過去兩個月，大家既生活都過得好壓抑。有人係依兩個月之間同父母嗌大交，同伴侶分手，同朋友斷交，有人晚晚夜歸，有人用到無哂錢。或者你覺得好迷惘好無奈，或者你覺得無岀路。有見及此，開左個谷俾大家入黎吐下苦水，只談現實，不談夢境。希望大家可以舒發下，減減壓，然後大家一齊繼續向前行。

發緊想發未發就發夢都唔好係公海講
保障大家安全

講明先 係歡迎任何人講既
理得你藍定黃 狗定人 貓定兔
我地好希望大家可以有個好始既渠道釋放咁耐以來既情緒
如果大家有朋友仔想入來都無任歡迎咖

同埋記得不指責不要質問 任何指責及質問均無助大家發洩情緒

link:

無論你係邊一到，保護自己，不要透露個人資料
香港人，反抗！

99巴 year3 搵人吹水 乜都得 唔Hea覆 但如果得我講無你講就唔好加啦 啱傾可以換Contact

推 繼續R水吹

99巴
利申有女
同條女床上唔太夾
想搵有經驗c傾下
非約炮
純傾

92絲
乜無聊野都可傾
可以長傾

有無大西北絲長傾

26巴
想搵主音夾band
唱到nirvana , foo fighter, bring me the horizon個類發聲

另外想睇下有冇人黎緊會去Clockenflap
我自己一個會去3日，岩傾既可以到時候一齊吹下水

Thx

22巴
中意行山睇戲做Gym
想搵大西北絲

90 扮工巴,有D 野放唔低

做尖打機睇youtube netflix 9hea,
長期扮工

有無人會自己整tg stickers黎用？
尋晚試整左個貓貓stickers但張相壓到變左形

24 175 白羊巴 算溫柔 愛笑
興趣：
打波，做gym，唱歌(但唔好聽)，行山，睇書，睇戲
❌🚬❌🍺

95巴 護士
鍾意塔羅
相信星座，神秘學
平時飲飲食食，鍾意挑戰未試過既體驗
希望有機會認識另一半
P.S. 此人為末期語癌患者，好易dead air

秒回到你喊呀

入黎傾下計 交換下D秘密OK

94巴 秒回
中意唱歌 點吓歌 傾吓偈

巴 大西北 長傾

鍾意吉澤明步既
加我一齊傾

飲野/食野 今晚都得
185巴 嗜好係運動、聽歌、撚貓

鳩推下

22 巴
181 cm
外國回流
招高質巴絲長傾
有緣可發展

95絲 想搵巴/絲長傾解悶
原諒我唔識講野 如果你開多d話題就好

00 絲
想搵樹窿
想搵人傾下計

21 絲 design學生 正職發夢

好想搵啱傾嘅人

菲林攝影/indie/電影/420/衣著

巴絲都搵得！

94巴 想搵人吹下水 話題不限

失眠
有人想搵人傾計 傾心事 可以做聆聽者
巴絲不拘

97巴 175
想搵絲打傾計 啱傾嘅可以發展下
興趣 跑步 行山 打機 睇戲

走狗走藍

巴 可以傾吓貓狗 鳩up

鐘意睇書嘅酒鬼

92 英國London巴
等搬屋同返新工
歡迎英撚鳩up

final yr巴 壓力山大
鳩up吹水樹窿 不限巴絲 拒絕藍絲

Cannot sleep
gym cook piano
have a corgi

98巴 冇米八
中意買衫
中意潮野(冇錢買)
中意vans(以前)
中意紋身
中意鳩up
中意做on9野

The walters

97絲
157cm
巨蟹座
鍾意游水、行山
唔煙少酒
唔要射手男

一齊發夢

扮工時間鳩UP吹水, 巴
長吹長有, 只要你唔係HEA覆

睇下有冇人搵下我..........

99白羊絲

96巴，樹窿
有咩心事講低，睇下開唔開解到你

02 巴 純粹想搵下人吹下水

95巴 搵人吹下水
歡迎放負

97巴 高大sporty 樣斯文四正
鐘意做gym 影相 聽音樂

有一天 真如果有一天
但願我還在你記憶中

23 178 大學陽光順眼巴 想識s底女仔

22 大學巴
鐘意行山 攝影 觀星 鋼筆書法 睇戲 睇書
吹下水 熟左可以一齊行下山
想識都係讀緊U嘅絲打

想同情緒病/抑鬱症已康復者傾計
Happy Friday Night

97絲搵巴傾
@callmeyy

22 巴
181 cm
Sporty
英國回流
招高質巴絲長傾
有緣可發展

94巴
返工返到死咁濟
得隻on9貓陪自己
秒回，除非訓左教

招人今晚食飯

92bro

全部都係巴嘅

尋人 彈弓狗
失聯左三星期 我返左香港了
攞左幅油畫未

見到字就覆我個post

Brawl stars

93銀行巴
返工返到好頹 冇晒人生意義
有冇絲傾下？

97巨蟹巴

想有人陪

93巴 政府工
想識nice絲
岩傾熟左可以會所打牌 玩board 做gym. 掟鏢

揾樹窿傾下計

80後高瘦巴，陰天型唔陽光
想識啱傾嘅人，合適發展更好

94 啱啱grad既護士巴

平時搞下笑派下膠，不過如果太爛就唔好打我lol

90後 182巴
唔係星期五都唔鳩up呀話？
長傾or學術鳩流
技能黑洞

91工程巴
揾人傾下計

95巴 187高，做緊building N展，想搵個思想成熟同樣工作係異性環境少／讀緊書既絲打/做工程既巴打傾計
份工坐site office，所以唔係青靚白淨型，亦因為成日要駐地盤身邊亦都無女仔。
自己都比較多野講，有時候多野做會應唔到機，想搵個有心傾落去既人 ，如果你想講既話。

94巴 夜鬼秒回
傾吓偈點吓歌

98巴 173運動L
健身踢波游水唱歌睇戲
近排分手好攰咩都唔想做
想搵絲傾計 岩傾可wtsapp

tg:tytytyty68

95巴 剛分手一個月 米8
想搵人傾下計

幫自己隻貓貓整左sticker
大家有興趣可以送比大家用

27巴
一個人住
養狗
鐘意煮野食
有時行山
游水
愛浮潛
想搵共同嗜好絲打

96巴 歡迎搵我吹水

91 168巴 想識絲打
希望搵到岩傾有趣既對象, 長傾, 最鐘意秒回
交換心事, 鐘意滑雪, 去旅行, 狗奴, 食好西

好似早一個月左右係連登見到邀請link
自稱齋呵唔鬧 隨便放負
今日大家講緊伴侶條件
admin K一句話「你自己唔係處就唔可以要求對方處」
「揀牙刷唔揀第一支就代表你唔尊重女人」
「我唔理其他admin點諗我依加就要踢左你」
最好笑係連登邀我入去然後叫我睇少d連登

你要扮林鄭，打壓我言論自由，我就反抗，
一日唔叫Karma呢個admin出黎解釋我以後見你一次回你一次

27 護士巴，工作環境冇同咩同齡女仔

個人慢熱，平時鐘意打下機， 睇下戲去下旅行咁

25巴 做佐人第三者 想斬欖

93巴
唔煙唔酒 唔高唔矮唔肥唔瘦唔靚仔普通男仔一個
細心 慳家
希望真係可以遇到一個長傾/發展既
tg@findtheright

92巴
想識下絲打

97巴
180小肥鍾意講笑皮膚比較白
想搵絲打一齊傾計打機

90後 180up 港島巴 想搵多嘢講嘅絲打發展 我夜瞓開嘅 最好單對單。。

17那日不要臉 交低左tg
巴，毒緊科大既普通大學生，個人太忙無咩朋友。
日系宅男 唔識主動 其實我有好多野想講想做
個人偏文靜細膽
平時中意打音game睇下片咁
識日文 想學德文
最近多左去發夢
想搵各種朋友

98絲

24巴 183

冷門國家旅行/HK indie/ metalcore/
古著/ 日系衣著/ 菲林攝影/ 電影
420/LSD
有留意開既都可以傾下~

淨係hi唔講野既唔洗add
港豬/玩開涼冷氣抗爭既勿add

搵人一齊影下菲林/睇show~
男女都add得~

25巴 愛上佐個有男朋友既女仔 好想斬欖

98巴 吹水閒聊樹窿(⁎⁍̴̛ᴗ⁍̴̛⁎)

98 絲 興趣係鳩嗡睇Netflix
建議平行時空唔好加我
隨心傾
@m00072

91 跑山 三鐵

95巴
長期樹窿 咩都傾得

代frd post
有無香港島絲打長傾

96c 想搵人長傾最好大過我
巴絲不拘

留低你嘅心事
你有故事我自然就會有酒

24絲 420 Netflix
剩係想搵人9up
唔歡迎放負 唔想做樹窿
巴絲不拘

傾到就傾，唔得就罷就

你咁樣hea人都好難搵你傾啦

會唔會係你問題呢？

97 絲 fg
好大壓力想搵人傾到計

97巴
深夜秒回
寵物 車經 乜柒都傾

80後巴 想同絲傾
鍾意打籃球運動，影相，去旅行，傾政治/無聊野都得，最近心情麻麻
岩傾可以出下街

佢一話自己係絲, 大把人搵佢啦, message 多到覆唔切, 你等得就等, 等唔到就next 啦

係因為絲太多人搵, mesaage 覆到唔知邊個打邊個, 加埋絲打幅頭像... 你明啦

00運動巴
做樹窿 幫人減下壓
啱就禁入黎傾幾句

01絲
啱啱同男朋友分咗手
朋友唔理解我
想揾人陪我傾計
傾乜都得
popo港豬渣男非同路人請迴避

揾完我話我知你連登名

91巴
搵岩傾既絲

冇左

你id係咩 我add你啦

98 巴 想同絲打吹下水 傾咩都可以 唔會hea覆

28巴 貓奴一名
有養貓狗可以做個朋友交流心得

好鍾意打牌
有無同好

金牛巴 93 銀行做
鐘意運動 跑步游水
工作唔算好忙 可長傾 有緣啱傾嘅再發展

97巴 Final yr

平時鍾意睇書睇戲 行吓博物館
天氣好就會去行山跑步
享受海邊吹風嘅感覺 鍾意望住個海發呆
想識多啲唔同嘅朋友 一齊去玩做運動
或者冇嘢做搵我傾電話都得

94獅子巴

死link

悶 想搵人傾下計 隨緣

98巴。好似得翻翻學放學 操練同呼吸
傾個計 做個朋友仔
7分膠3分幽默十分認真

應該得喎 你試下

18巴 隨緣

97巴 傾乜都得 平時都係打機做運動 秒回

三缺一，招一位朋友打ps4 wwz
夠30 LV，打到4級難度水平
有意tg

絲揾絲
最近想揾多啲靚靚女做化妝demo
只要係女仔就得 唔靚都唔緊要 唔係model都得架

只限絲打tg
利申堅絲

r水吹 巴

好開心已經有絲打tg我但我重申只限絲打！有鳩嘅行開！btw我workshop 喺觀塘

95 絲
揾人吹水

如果可重遇 你最快樂時
歡迎留低 不論悲歡離合嘅故事
97年巴打

99巴 185
搵人吹水

有無人睇開netflix嫁
有睇過13 reasons why既可唔可以講哂第3季既劇情我聽，呢季太悶 頂唔順

黃絲需要放負可以加

和我上路嗎 難以決定嗎
如果喜歡我不可錯過這班車
和我上路嗎 難以決定嗎
如果喜歡我一起搭上特快車

幫朋友post

92 觀塘巴 搵人吹水
平時鐘意唱歌 游下水打下機
岩傾可以長傾

18高巴
尋找有趣靈魂

輕輕一推

95巴 日頭扮工吹水 夜晚就做樹窿
Can't sleep

00巴 想識朋友
成日都想大叫覺得自己好似好大壓力

歡迎任何巴絲

失戀消防巴 , 求傾計分散注意力

00巴 鐘意自己一個去旅行 想搵人傾下計

00巴 鐘意自己一個去旅行 想搵人傾下計

唔記得留tg

94巴
讀完書做緊野，鍾意運動
好悶，想搵人傾計

96巴
傾心事

80s巴 180高
平時鐘意做打波做GYM,睇戲,netflix,食野
搵絲傾計,咸甜乜都傾得,岩傾可以一齊出黎玩

90巴 想識絲打 盡量秒回 岩既可以發展落去

01巴～

推

99絲
傾吓偈啦
其實男仔追緊個女仔同追到手個態度係咪會唔同㗎

94 巴
歡迎發洩 想講乜就講乜
可以一齊盡情屌阻膠
無自由，毋寧死

都唔覆既

90 巴
樹窿 歡迎放負 9up

手機壞左？唔識響既
94 巴 住觀塘
鐘意旅行，周圍食野，打扮，做gym,行街，打機
長期搵人吹水
歡迎既巴打搵我瘋狂做gym打機
歡迎絲打搵我傾美容打扮
或者搵我做下飯腳都得
比你地見識下咩係秒回

推多次先
彈弓狗係邊呀......bri

00絲打
運動人
吹吹水

On9仔搵on9妹

代post
25歲運動絲(唔大隻)，外恊
想識>175巴

90
Shift
Film
Sport
Short hair lover

93正常樣矮巴想識絲打 岩傾可發展 出黎行街食飯 藍底港豬唔好add
行山釣魚露營EDM 長傾 返緊工不回 無得用手機

94巴 健身打波乜都岩傾

你柒咪唔覆你

巴打好好傾😍

89巴 返夜shift 好悶 想搵人吹水 傾咩都得

緣份配對 93正常樣矮巴想識絲打發展/吹下水 最好細過我 出黎行街食飯 唔該藍底狗女港豬唔好add
行山釣魚露營EDM 長傾 返緊工不回 無得用手機

93巴，想係呢度識啲大過我既女士，傾下生活日常同煩惱等等。歡迎pm

178瘦紅巴
貓奴
咩都傾得
返工未必吓吓覆得好快

93巴 下個禮拜CA升ACO 轉新位

歡迎任何人搵我9upper又好 吹水又好 問下野又好

搵我傾咩都得

代人放

175 27巴
做開運動、gym、行山、潛水、影相都識
巴/絲打無所謂，交流吓

24巴
正能量撚
歡迎放負
翻工翻到好撚肥

95 絲
168cm
中意認真討論都中意講下笑
中意陽光與海灘
自問成熟外向陽光風趣幽默份人又爽朗既可以同我傾下計 識個朋友
P.S. 返工時段會少覆

95巴
傾計傾貓
可以約一齊跑步 KT藍田區

周期性情緒崩潰

如若全世界一天一點變壞

25巴

岩傾前題係你都要多d講野
唔覆純表情單字

我咩都岩傾，不過好小睇外國電影

94工程巴 A0
鍾意煮野食 聽歌 做運動
圈子好少女仔
喜歡聆聽 希望搵到岩傾既對象

好無聊 希望搵個多野講既人

秒回

97巴
鐘意9up 鐘意鈴聽
最緊要開心

92巴非靚仔，吹水閒聊9up樹窿

23 178 大學陽光順眼唔伏巴 想識s底女仔

97巴

平時鍾意睇書睇戲 行下博物館
想識多啲朋友一齊去睇吓展覽
享受海邊吹風嘅感覺 鍾意望住個海發呆

97絲

返學唔係成日得閒覆

90獅子巴
最近心情一般
廣告業 鍾意搵野食/睇戲/兜風

代友post
90巴搵絲打傾計
@K_51623

92絲
想搵陌生人傾下計

85巴
想傾感情野

想辭職 想讀書

放負

93單身獅子巴想識矮絲 有緣可發展
行山露營釣魚EDM 返工唔得閒回

25 185 屯元天巴打
鐘意踢波跑步睇戲
想識多啲巴/絲打/想入活動Group
平時都冇咩朋友 工作都係

00巴 185 樣中上
想識下絲傾計大過我細過我無所謂

Sor唔記得留Tg @fy1155

86巴，獅子座，single，165cm高，偏肥，自己比較內向，朋友唔多，所以冇咩social life
想識朋友，希望最終可以得閒一齊／一班去行街、食飯、睇戲、去旅行之類

做朋友巴絲冇所謂，當然識到絲打更好，我唔外協，但我都唔適合外協嘅人

想搵返個97黃大仙巴
10月1號個日黎過我到嘅
可唔可以搵返我

希望你見到..

25巴 有感情煩惱 想重新出發

放低一粒 teargas 有無人會搵我？

97絲

貓 沙灘 Gym 行山 一個人旅行 煮嘢食 meme 睇書 Netflix 化妝買衫 紋身

吹水樹窿都可以 巴絲都歡迎

94巴 秒回 樹洞
歡迎傾偈 點歌 走藍

失戀天蠍巴
R水吹 希望部電話可以震下

96巴 中上樣
想擴闊社交圈子
岩傾可以出黎 思想成熟
我唔忙 可秒回

搵Sp唔好add我

94巴 扮工 閒聊

87 巨蟹巴

test 緣份的時間又到 哈

91巴
隨緣

00巴

91巴 想識絲打
希望搵到岩傾有趣既對象, 長傾, 最鐘意秒回
鐘意滑雪, 去旅行, 狗奴, 食好西, 健身新手

150
99巴

93巴 下個禮拜坐ACO 位，有d 緊張

歡迎任何人搵我9upper又好 吹水又好 問下野又好

搵我傾咩都得

想傾下計za禾 /_\

22 巴
181 cm
Sporty
英國回流
招巴絲長傾
有緣可發展

最討厭蘿莉 只愛御姐

faith

90巴想搵絲打傾計

朋友願明白
不用待我太好了
情多真我也只能夠推掉
現時圍著我的多跟少
已經都不再重要

93巴 下個禮拜坐ACO位，有d 緊張

歡迎任何人搵我9upper又好 吹水又好 問下野又好

搵我傾咩都得

99 巴 你點我唱
長傾 多覆 9up
gym 戲 歌

91巴
訓唔著 做你既聆聽者 歡迎9 UP

在00後尋找御姐是否搞錯了什麼

91絲，1.62
有時間會秒覆

TG: dingggggggggggg

97巴 173
大西北
鍾意做運動 想學好多野（潛水 鼓/結他 英文）
歡迎一齊跑步 做gym 行山
平時覆得好慢
夜晚見到就會覆

18x巴
93
唔係高學歷 勞動工
搵人傾計
[url]網址[/url]

99 巴 165
中等身型
鍾意畫畫 彈結他 睇戲 聽歌 食野 買衫
只係想認認真真用心去識一個人

希望可以係度搵到依個她

01巴
想揾01絲傾下計😢

97獅子巴
識日文
想搵鍾意攝影嘅絲打

99巴 呢排好鬱悶好高壓想吹下水 男女皆可

25肥巴 米八左右高
鐘意打籃球睇戲
想搵人傾下計

我... 年35.... 姓別： 巴打.....放假多數都係行山
政治比較泠感但有人性.......行山看人生 .... 感受身邊一切.... 歡迎分享...... 歡迎一齊行山...... 歡迎取用正能量 .....

唔嫌棄既話，歡迎做個朋友 。

Id:

98巴
圈子細識唔到人
比較慢熱.熟左會好多野講
傾咩都得

98巴 睇運動 有時心情好會去打下卡
好似得翻翻學放學 操練同呼吸
傾個計 識下唔同朋友仔
身邊異性FD唔算多,所以都想識下絲打

95巴
咩都可以傾但多數英文覆因為打中文慢
未必秒回但會回

99巴你點我唱
長傾多覆9up gym戲歌
唔訓既你係度做緊乜

90巴 有車有樓有貓有老婆有仔冇錢
傾乜都得，求樹窿

訓唔著黎傾計

講下基本背景
91巴打
有安穩工作(某美國知名公司工作）
留contact目的 : 真.想搵下人 長傾下計 分享下生活點點滴滴 傾下心事又得 有時心事 同d唔識嘅人講 仲易開口過同識嘅人講
興趣 : 同上邊堆留資料嘅人差唔多 不過我好鐘意打籃球 (得閒無野做就一定打 唔郁唔舒服）
鐘意翻工 (聽落CLs)

想傾？ 加我囉

推一推
秒回

黑色的士佬
專呃人錢

有返了

師兄呢首歌暴露你年紀

80 後

01 發夢巴 171死矮仔
中意影相 食好西
返學返到頹頹地
同我9up下都ok架～
可做樹窿和你傾
走狗走藍走港豬

95巴 搵人吹下水 秒回
歡迎放負

鍾意影菲林，舊野既巴打

96巴
[url]@xxxying[/url]

80後巴 180高
平時鐘意做打波做GYM,睇戲,netflix,食野
搵絲傾計,咸甜乜都傾得,岩傾可以一齊出黎玩

24巴 single
閒時鐘意睇波 Netflix煲美劇 做下Gym 學緊法文
咖啡狂 一日最少兩杯 亦好杯中物
搵下異性朋友傾計

起完你底 你10月25號話自己係95巴
五日前話自己97絲 今日變咗96巴
咪撚當人on9啦

99巴你點我唱
長傾多覆9up gym戲歌

勁

比利

93 獅子巴 178

平時鍾意四圍hea 影相 睇星 望海 行山 聽歌 睇戲
想搵岩傾絲打

但最近因為香港病左，己經好耐無chill過

25無聊巴打

尋有緣人

麥當勞定KFC

25 180巴
平時做運動 聽開歌 hea 吓
技能吸收 想聽吓唔同人既生活
傾乜l都得 長傾/9upper
收左太多負能量

94巴 鍾意音樂 運動 想搵鍾意用歌詞講故仔既絲

物管巴

想交換下 唔同年資同公司價位

或者訴下d 西客都得

99巴
秒回 吹下水

96 巴
呢場運動 同左好多Fd嘈交反面啊

絲 隨緣

94巴 今日有d悶 冇野做 想搵人吹下水

95巴 志在吹水 巴絲不拘
可以長傾 希望搵到啱傾嘅你

93絲
想同陌生人傾下計
傾咩都得

95巴 free爛屎健身教練，行山吹水乜都得

天秤巴，唔多識開話題，但遇到啱傾既可以傾好耐

唔想一個人玩手指 搵人傾計

97巴 獅子座
得閒無聊 想搵人吹下水 識下朋友
Tg:shit0808

97巴 獅子座
得閒無聊 想搵人吹下水 識下朋友

99 巴 巨蟹
樹窿，告解

94巴
歡迎點歌 點我鳩唱

97巴 大西北 傷

97巴 精神科助理 下年想報EN 希望交流下心得
工作關係見過好多類人 接受程度極高
乜都傾得
童年經歷冇其他人咁平順
希望識到認真交心嘅朋友
: )

消防巴閒聊

你真人講野係咪都係咁

95 A0 175 巴
想識岩傾絲
睇書 睇戲 行山 聽歌 影相
動靜興趣都有

有緣長傾

nursing絲 有緣可長傾

轉左id po多次
80後巴 學緊西班牙文可以一齊交流下

呢1-2星期原來無主動搵人傾 tg入面既人都唔會主動搵你傾

返工好悶，求同路人分享下扮工心得，一齊解下悶

絲 非單身 純吹水
想溝女或交配幫唔到你

02絲 處女座 想搵大4年內嘅巴傾計
女漢子 少爛口多麻甩但真性情 唔肥唔瘦正常樣
走狗走藍絲走港豬走中立阻膠走政治冷感 有緣可發展～

男女通殺

老巴 好悶
乜人都可以9up

93巴 政府工
想識nice既絲
岩傾熟左可以一齊會所打牌/board game/做gym, 掟鏢

23 巴
射手座
社工
有心事可以搵我傾下計！分享日常！
巴絲都無所謂架~
香港人加油！

港式台牌 $0.5/$1 長期欠腳

尋屎撈人

25 185 屯元天巴打
鐘意踢波跑步睇戲
想識多啲屯元天既巴絲打

97 FINAL YEAR巴
想識啲差唔多年紀嘅朋友

沉迷睇書既死酒鬼
咩都傾

借刀
大家即管煩下呢個柒頭啦
hello40

91 單身巴

98巴

崇日

鐘意聽band 日本fashion

睇書 網球 同埋好多好多

鐘意吹乜都得

同埋想搵下位巴打 11.2活動日之後tg就無咗
求報個平安

99 巴 巨蟹
幫你吸哂啲負

92巴 仲未轉到工...

27巴打
養狗 自住
鐘意煮野食
行山 游水 浮潛
（有故事既男人）

想搵 基督教絲/工程絲/愛煮野食絲
利申有小外協

代友放
旅行攝影結他電影貓奴煮食毒絲
生活沉悶 想聽人講野分散注意

絲打的話 仲可以一齊傾打扮買衫

25巴下個月26，178

咩都傾下，有毒撚興趣，行街買野
冬天無咩朋友一齊出去搵野食好陰公

我比較健談，但我好怕同悶絲傾，更怕政治白痴港豬
感覺上相處唔到，多野講ge絲好吸引

唔介意約出黎認識下，之前都約過
不過巴同痴肥肥絲不了......

94巴 想識屯元天一齊運動既人 互相監察咁

tg: lkchl

巴打, 傾下計
希望搵到人走到之後

95巴
返工好苦悶
就快生日
鍾意音樂，識玩下少少樂器
養緊隻懶貓
間唔中都會踩下單車
想學下影相技巧
歡迎絲打巴打分享下自己嘅嘢
會盡快覆

餘情未了去又來
回頭又錯偏不改
無奈又無奈
離別但未放開

25 185 屯門巴打
鐘意踢波跑步睇戲
想識屯門人

97巴 人死係咪應該夢醒呢？
巴絲不拘 飲啖茶，食個包

92巴 吹水9up樹窿

98巴
好悶 歡迎巴絲傾下計
除左讀書翻工 得翻做GYM
得閒會去做下其他運動,影下相 周圍行下
絲打隨緣傾 啱傾嘅都想發展下

25 巴 175

樣同身形成個東方昇咁
忙既時候會變番方東昇

有時間行山 游水 露營定期每月露一次420

鐘意影菲林，但影完又唔曬，有廿筒左右
呢排鐘意玩紙模型，準備將studio 變動物園

Netflix:全裸監督
電影：Her/source code
音樂：The Walters/CUCO

不妨做個朋友喇

99巴
絲打們又話只嫁前線巴？

marydislikeu

97絲 r水吹

好似已經慣左……不過應該唔可以慣

就21嘅絲

97巴 澳洲final year完sem 等12月畢業 r水吹

96射手巴
final year
只係想搵人 傾下偈

95巴
FreshGrad求包養
長期夜鬼
歡迎點擊24小時9up/扮工熱線

生活苦悶
乜都吹得

92巴
非搵女朋友
純吹水

28巴
悶 想搵人吹下水
高瘦 鍾意運動做gym
鍾意聽歌同睇劇睇動漫
比較斯文 唔講粗口

94巴
EQ高到一個點，只要唔越過我底線，冇嘢可以令我發脾氣，可惜嘅係小弟至今仲搵緊我條底線喺邊
雖然未至於有無限話題可以係咁講，但咩話題都接到落去
未熟嘅人會覺得我好斯文，但對住真正信任嘅人我會放開晒我嘅偶像包袱
至於嗰啲公廁性格，咩專一認真呀，就唔嘥時間打喇

01巴
咩都可以傾 巴絲都得

94 巴 做吓樹窿
傾吓偈 點下歌

成熟期的困惑

三張巴

25巴
鐘意打ball睇戲
想識下朋友搵人傾下計咁

中意睇書既酒鬼

89巴 做garphic
煲開日劇/日綜/娛樂百分百
有睇開可以傾下

90巴 有車有樓有貓有老婆有仔冇錢
傾乜都得，今晩個人心情好
只有眼前路 再無身後身
香港人唔好再有潔癖，要打泥漿摔角

25歲以下 走甜 高汁

係要25以下 高汁嘅仔唔係我25以下

99 巴 175 吹下水

最後一次 😔 係最初個user id
Hope you could find me

86巴，獅子座，A1，165cm高，偏肥，自己比較內向，朋友唔多，所以冇咩social life

Single咗四年，想識吓女仔朋友長傾，互相關心吓、分享生活點滴，有機會可以互相瞭解

我唔外協，但我都唔適合外協嘅人

94年絲，搵人吹水傾下閒計 搵我啦

我向神禱告 ..
「可唔可以賜一個女仔俾我，我一定會好好對佢」
結果 .. 我個肚愈來愈大 ..

我再向神禱告..
「你搞錯左喎，我係想遇到另一半..」
神：「咁你上連登留tg咪得囉」
「okay!咁我個肚呢？你有冇諗過我係男？」
「個個係你肚腩黎」
「... 」

91巴 傾吓偈都好 俾機會我識你啦 哈

20絲 ABC type 鍾意畫畫 得閒shopping 觀塘區 好無聊搵我傾計 傾乜都係 420

92絲
有男友不flirt 不發展
有無人對身心靈、健康、Mental Health 有興趣？
交流下

巴打， 發生左d感情野個心谷鳩住

一貓一狗既生活

19絲
鐘意行下山聽下歌咁
想搵人吹下水 咩都得

98巴

24巴 183 是但搵人吹下水

冷門國家旅行/HK indie/ metalcore/
古著/ 日系衣著/ 菲林攝影/ 電影
420/LSD
有留意開既都可以傾下~

搵人一齊影下菲林/睇show~
男女都add得~

25巴，小樹窿

01巴
冇乜興趣 想拓闊下眼界
想揾差唔多年紀絲打吹水

96巴 生活苦悶 搵絲吹吓水

98絲
失戀冇耐逐漸開始睇開
最近想學玩塔羅牌，有冇巴絲可以交流下心得
另外歡迎鐵騎巴帶我飛車，忘記一切唔開心嘅事

漏咗tg:

97巴
單身22年
覺得好空虛寂寞
想搵絲做我樹窿
傾咩都得
想搵有緣既絲打長遠發展

傾到口水乾為止

無左

代朋友po 95巴 乖乖仔

聽日幫手啦大家

想死 有行動前一日唔應該飲酒
個胃痛到瞓唔到 01絲
走港豬走藍走非人類生物
思想偏激嘅先同我傾到政治

訓唔著 想搵人傾一陣 巴

96巴
單身23年
覺得好空虛寂寞
鐘意行山去旅行
想搵絲做我樹窿/我做你樹窿
傾咩都得
想搵有緣既絲打長遠發展

97 巴

今日唔罷工既良心點過意得去

92絲
淨係想識絲
淨係想識絲
淨係想識絲
茫茫人海唔知會唔會遇到可以傾心事，互相support，一齊出去玩board game 識人嘅你呢～～？
有緣就add 我傾下計
扮工時間秒回

無啶 讀design +1

94巴
黑實 中意睇戲聽歌
性格隨和脾氣好好
有d幽默感 好傾得計
大部分時間都可以覆到
分左手一段時間
呢幾個月減肥好成功
有興趣可以傾下
認真想搵發展

98 yr4 ba 彈琴柴汪

巴

你講我聽

90巴 做醫療設備
a1 拍左9年拖
最近分左手 8個月

想從新出黎識下人
(最好搵可以發展既正經女仔)
外表外向 內裡怕醜
想做自己 唔想同大家演戲

平時鐘意 一星期做 gym5-6日減肥
睇netflix
鐘意睇戲 睇劇 日韓歐美都會睇
鐘意流行樂隊
bts twice maroon5 coldplay chainsmoker edsheern

想識d女仔成熟d既 年齡唔係問題

97巴
想放負
想搵人開解下 希望連登有愛

97 巴
唔想再比人撚

有冇影相巴絲用sony無反
可以教我點樣除塵最有效
塊cmos啲麈頑強到吹極都唔走

99巴
想拍拖阿阿阿阿

呢排失眠 希望唔會係地鐵到訓著啦

Blow water

97巨蟹巴 搵長傾

97巴 183陽光男孩
外國留學 悶上黎揾人吹水
平時鐘意籃球行街食飯睇戲

96巴 工程毒jj
想搵下人吹下水

巴
我相信每個人內心都有一個不為人知既真我
都用名為道德既面具去掩蓋自己既黑暗面
歡迎係我面前展露你冇人知既一面
Btw藍絲黑警死全家dllm

醫院工作91巴

鐘意睇書既死酒鬼

不問背景 只為吹水

點解全部巴

94巴
夜鬼
點下歌 樹洞

98巴
想搵廢青絲打lol

男女無拘，不為發展只做朋友，我係巴打（非gay)

96巴，樹窿
覺得攰既停一停，同我講，講完再繼續加油

91巴想識絲
鐘意旅行 睇戲 打機 食好西 訓教
乜都可以傾 工作/感情問題都得
想搵黃絲傾下
年尾又想轉工求意建
返shift不定時秒回

曾是癡心戀愛 到後來要分開
曾令彼此興奮 這段情不應該
盟誓一生一世 這話兒太精彩
難道只有愛不足夠

代友po:
98絲
0夢遊經驗
想搵巴絲帶住

00後gay

block左呢條友 大家小心d

高質巴 搵女朋友一個，走肥 走醜

tg：carrie777sucks

99巴
想搵人吹水or飯腳
大多數時間會秒回

https:/

94 巴打
A0 想識差唔多年紀岩傾絲打
U-grad 人
準備入ACO 位
P.S 唔好成日已讀不回就ok😂

補番：

陳a0

[Tg] 放低TG就會有人搵? (78)

1000